== Juegos

// Posibles juegos en grupo, ordenados por orden alfabético

* Ajedrez
* Bang
* Cluedo
* Colonos de Catán
* Culo (juego de cartas)
* Damas
* Fútbol
* Jenga
* Kill game
* Lobo
* Mentiroso (juego de cartas)
* Monopoly
* Pañuelito
* Parchís
* Risk
* Rugby
* Sogatira
* Trivial
* Uno (juego de cartas)
* Virus
